\documentclass[
		%fleqn,	% Einstellung das Gleichungen linksausgerichtet sind
		oneside,
        openbib,
        14pt
		]
	{scrartcl}

%\includeonly{010_chapter/060_Entwurf}

% Paket zum übersetzen
%\usepackage{ngerman}
\usepackage[ngerman]{babel}

\usepackage{lipsum}
\usepackage{pdfpages}

% Eingabe von Umlauten
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[babel,german=quotes]{csquotes}

    % %Paket für Tabellen + farbige Zellen
    % \usepackage{array}
    % \usepackage{booktabs}
    % \usepackage{color}
    % \usepackage{colortbl}
    % \usepackage{multirow}	%für Zusammengefügte Zellen
      \usepackage{tabularx} 	%für Tabellenbreite
    % \usepackage{longtable}
    \usepackage{etoolbox}
    \AtBeginEnvironment{table}{\sffamily}
    \AtBeginEnvironment{tabular}{\sffamily}

%Package fuer item
\usepackage{mdwlist}
\usepackage{outlines}
\usepackage{enumitem}

%Package fuer Listings
\usepackage{listings}
\usepackage{parcolumns}

% Literaturverzeichnis
\usepackage{filecontents} 
%\include{010_chapter/Quellen}
\bibliographystyle{IEEEtran}


        % \lstset{ %
        % texcl=true,
        % extendedchars=true,
        % stringstyle=\ttfamily,
        % basicstyle=\footnotesize,       % the size of the fonts that are used for the code
        % numbers=left,                   % where to put the line-numbers
        % numberstyle=\footnotesize,      % the size of the fonts that are used for the line-numbers
        % stepnumber=1,                   % the step between two line-numbers. If it's 1 each line 
        %                                 % will be numbered
        % numbersep=5pt,                  % how far the line-numbers are from the code
        % backgroundcolor=\color{grey!50},% choose the background color. You must add
        % % \usepackage{color}
        % breaklines=true,                % sets automatic line breaking
        % showspaces=false,               % show spaces adding particular underscores
        % showstringspaces=false,         % underline spaces within strings
        % showtabs=false,                 % show tabs within strings adding particular underscores
        % frame=single,	                % adds a frame around the code
        % tabsize=2,	                    % sets default tabsize to 2 spaces
        % captionpos=b,                   % sets the caption-position to bottom
        % breaklines=true,                % sets automatic line breaking
        % breakatwhitespace=false         % sets if automatic breaks should only happen at whitespace
        % }

%Paket zum Einbinden von Grafiken
\usepackage{graphicx}
\usepackage{svg}
\usepackage{float}
\usepackage[abs]{overpic}
\usepackage{dashrule}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{subfig} %Bilder Nebeneinander

%Schüne Bunte Farben festlegen
\definecolor{grey}{rgb}{0.9,0.9,0.9}					%hellgrau für Codebackcolor

%Paket für Uhrzeit
\usepackage{scrdate}
\usepackage{scrtime}

%Paket für SI-Einheiten
\usepackage[binary-units = true ]{siunitx}
%\sisetup{scientific-notation = true} % Wissenschaftliche Notation
\sisetup{exponent-product = \cdot, output-product = \cdot} % Das Punkt statt X 
\sisetup{output-decimal-marker = {,}}
\sisetup{detect-all} 	% Einstellung das Front für SI gleich Standardfront
%Paket für Sonderzeichen
\usepackage{textcomp}
\usepackage{textgreek}

%Paket für mehr Mathe
\usepackage{amsmath, amsthm, amssymb}
\usepackage{mathtools}

\usepackage[onehalfspacing]{setspace}

%\renewcommand{\captionlabelfont}{\small \sffamily \slshape}


        % % Für Block Diagramm
        % \usepackage{tikz}
        % \usetikzlibrary{shapes,arrows,positioning,calc,mindmap,trees,automata}
        % \tikzset{concept/.append style={fill={none}}}
        % \usepackage{relsize}

        % \usepackage{pgfplots}%für Graphen 
        % \pgfplotsset{compat=1.15}


        % %für KV Diagramm
        % \usepackage{karnaugh-map}

        % \usepackage{subcaption}

        % % Für Schatplan
        % \usepackage[
        %         europeanresistors,
        %         %americaninductors,
        %         %americancurrents,
        %         %compatibility
        %         ]
        %     {circuitikz}
        % \usetikzlibrary{positioning}
	
	
%\usepackage{todonotes}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{fancyvrb}

%Package fuer klickbares Inhaltsverzeichnis
\usepackage{varioref} %
\usepackage[
		pdftoolbar=		false,
		pdfmenubar=		false,
		pdftitle={		Projektbericht Marco von Rosenberg, Matrikel-Nr. 9594981},
		pdfsubject={	<None>}
		pdfkeywords={	Projektbericht,
                        Marco von Rosenberg,
						Marco,
                        von Rosenberg,
						1234567}
		pdfauthor={		Marco von Rosenberg},
        pdfstartpage={	1},
        colorlinks=true,
        allcolors=blue,
        linktocpage=true % Nur Seitenzahlen im Inhaltsverzeichnis sind Links
	]{hyperref}
\addto\extrasngerman{\def\subsectionautorefname{Abschnitt}}
\addto\extrasngerman{\def\subsubsectionautorefname{Abschnitt}}

% Literatur- und Abbildungsverzeichnis ins Inhaltsverzeichnis
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
	
\usepackage{scrlayer-scrpage}
\clearpairofpagestyles
\setkomafont{pageheadfoot}{\sffamily\footnotesize}
\setkomafont{pagehead}{\bfseries}
\setkomafont{pagination}{}

\KOMAoptions{
   headsepline = true,
   footsepline = false,
   plainfootsepline = false
}
\renewcommand*{\sectionmarkformat}{}

\automark{section}
\ihead{Projektbericht}
\ohead{\headmark}
\ofoot*{\pagemark}
%\cfoot{T2000 - Erstellen einer Anzeige zur Produktionssteuerung im Servicecenter- Max Mustermann}

\usepackage[
        paper=a4paper,
        left=30mm,
        right=30mm,
        top=25mm,
        bottom=20mm,
        includefoot,
        foot=\baselineskip,
        bindingoffset=0mm
    ]{geometry}

\usepackage{lscape}

%Paket für verschiedene Nummerierungsarten
\usepackage{chngcntr}

% ------------ Styles --------------
% Nummerierung der Grafiken nach Subsection
%\renewcommand{\thefigure}{\thesubsection-\arabic{figure}}
% Für hohe Formeln mit vielen Brücken, dass diese nicht zusammengedrückt werden
\newcommand\ddfrac[2]{\frac{\displaystyle #1}{\displaystyle #2}}
% Labelformat figure
\captionsetup[figure]{labelformat=simple}
\numberwithin{equation}{section}
\counterwithin{figure}{section}